對聯大挑戰 閒人請進

出上聯或接下聯都無問題

請接招
上聯: 避匕首避到手臂手痹

各位連登智將請出招

連登高智慧會然呢

入夜入廁所

日出出廳堂

hi

含入d含到口腔口干

收新聞收於民生民身

一鄉二里共三夫子不識四書五經六義，竟敢教七八九子，十分大膽！

get in gethering

樓主除定褲都得

兒夜姨野以夜儀野兒

箍孤兒箍到二姑二咕

十室九貧，湊得八兩七錢六分五毫四厘，尚且三心兩意，一等下流！
俾少少創意

對對聯對到亂堆亂對

含恨怨含到願懇願狠

查實呢對聯係可以再對過㗎，戲入面個下聯本身都唔工整，字數又唔對數目字啲位置都唔啱。